到底呢幾晚飛車班人行條路線係點？

凌晨周圍到聽到啲響喉聲

西沙？